{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080197418/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 레이온 슬림셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門メーカーのブランドです。 今回ご紹介する商品はFW23 / 113864AY41番号のシャツです。 このシャツは顔を小さく見せる大きなカラーがポイントになっています。 素材はコットンレーヨン混紡で、肌触りが柔らかく快適に着用できます。 季節の変わり目に活用しやすい厚さで素材構成は表地なら79%、レーヨン19%、ポリウレタン2%です。 この製品は必ず単独ドライクリーニングをしてください。濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯してください。 漂白剤を使用してはならず、ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングをしなければなりません。 取り付けられるボタンは外してドライクリーニングをし、取り付けられない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させなければなりません。 また、必ずハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させなければならず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンかけは避けてください。 装飾およびゴム製ラベルにはアイロンをかけてはならず、金属部材は肌と直接摩擦しないようにしなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合には首を絞らないように注意しなければなりません。 また、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、着用する際には注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、摩擦により毛羽立ちが発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの素材はコットンレーヨン混紡です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの季節に適した厚さはどれくらいですか？",
            "answer": "このシャツは季節の変わり目に活用しやすい厚さです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は必ず単独ドライクリーニングをしてください。濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "必ずハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させなければならず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツには装飾物がありますか？",
            "answer": "はい、このシャツには装飾物が付いています。"
        },
        {
            "question": "このシャツを着用する際に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "着用する際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このシャツは白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛羽立ちが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 443
    }
}